梅斯達菲經理人正身處巴塞隆拿 冬季或轉會

《每日體育報》資深記者卡迪維拿 (Josep Capdevila) 報導，阿仙奴守將梅斯達菲 (Shkodran Mustafi) 的經理人奧斯度克 (Emre Ozturk)，現正身處西班牙巴塞隆拿市，與球會巴塞隆拿商討下月轉會的可能性。

由於副隊長碧基 (Gerard Pique) 嚴重受傷，巴塞隆拿的後防出現重大問題。領隊朗奴高文 (Ronald Koeman) 此前已經多次表示，球隊需要補充防線人手，但曼城後衛艾歷加西亞 (Eric Garcia) 已基本確定不會在冬季加盟。

此前曾有報導指，奧斯度克的另一位客户、維也納迅速小將尤素夫迪米亞 (Yusuf Demir) 才是巴塞隆拿的目標，但奧斯度克向德國媒體《SPOX》證實，梅斯達菲才是最後一塊拼圖：「我前往巴塞隆拿不是因為尤素夫迪米亞，而是為了阿仙奴的梅斯達菲，他也是我的客户。」

二十八歲的梅斯達菲只剩下半年合約，但他今季只為阿仙奴上陣過八次，而球會已經決定不與這名世界盃冠軍中堅續約。

巴塞又有壞消息

華美倫二世？

琴晚咁既表現 再加上風格同技術又唔係夾同好 巴塞真係慈善家

又揾人吸傷？

愛斯賓奴ja下話

巴塞而家係咪好似冇咁著重技術同傳控？

我覺得似係仲想keep傳控

去愛斯賓奴姐

細梅有世盃冠軍 華美子有咩資格同佢比?

阿狗隊長 win

多謝巴塞

迖都係阿記隊長

何止世界盃冠軍
直頭係世界級冠軍
絕對是球王級

球出波當年睇live笑死

還息

巴塞想踢技術傳控 但而家班人根本唔夠班

浩鼎都係隊長（一場）

巴狗撚有錢咩

所以呢個位咪唔值錢